求教 notebook當desktop主機用

如題 咁玩notebook會唔會好易壞 今日買完部notebook打左兩鋪機真係太細個mon 頂唔順

開頭打算用NOTEBOOK 打機，但真係頂唔順個KEYBOARD D位唔同左同埋個MON 太細，
之後照插KEYBOARD 同NOUSE 打機再插HDMI用隻正常MON

NOTENOOK 不嬲易壞過DESKTOP
起碼壞左舊野無咁易拆出黎換先

現時最大Mon最好散熱應該係佢
不過都得17"
華碩好似有部差唔多
而且有專用水冷座
不過個價
樓豬都你老老實實用返Desktop喇